連登吹緊大風: 快d比救護放走隻鬼

連登已完。

現場決定啦